====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisme métapolitain est donc nécessairement varié et non doctrinal , car il doit faire la ville dans des contextes diversifiés , utiliser un vocabulaire riche et répondre à des demandes sociales disparates .
Entity Name (Type) :: L (LOC)

2. Sentence: 10 .
No features found.


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

